頭版十幾廿個post講臨時政府臨議會 三五毛網軍出動？

撤回都未爭取到 你同我講成立臨時政府臨時議會？

臨時政府臨時議會有無真係咁多人支持呀？定係班網軍開始出動 係到洗版分散注意力？

以前都唔見有咁多人講依樣野 無端端幾日後就咁多人buy？
好心啦 反送中文宣都未做好 就咪學人寫憲法。

大家無視個d無謂post 唔該。專心推返曬721 post上水。

推

想屈我三毛？我都有份出post
用五大訴求黎換唔成立臨時立法會，對於林鄭同中共黎講係好抵

D人buy係因為睇唔到而家可以點升級
而家就比左個目標你

我覺得你捍衛左一國兩制先啦

天真。
立法會唔等於政府，職能不同。

何況你以為講樣天馬行空既野出尼，林鄭就彩你？咁叫升級？ 係咁我寧願你話支持港獨好過，起碼有d noise：用五大訴求黎換唔成立港獨，對於林鄭同中共黎講係好抵 。(我自己講完都gap一聲笑出尼，好似街市買菜咁)

不如你話自行成立個臨時獨立委員會，調查警察好過。出個報告然後比法庭同外國跟進。

樓主啱。
講多次。
臨時立會真係好白痴。

立會唔等於政府, 立法而已。
仲有執法同司法呢? 你立左法, 司法(法院)同執法(警察)唔采你, 你已經白痴左啦。立啲法有鬼用丫!!

唔好因為5大訴求未達到就中啲3毛招去做啲傻事。啲3毛係想make noise, 然後推一啲好 desperate 既人去 all in 做啲傻野去失民心。

我啲80後朋友一聲到臨時會即刻屌到媽媽聲, 我唔敢想像70後60後會點諗。

連登啲街坊立法會
透過公投立埋啲冇約束力啲議案
唔使組立法會啦
是但一學生會
公投之後發聲明
政府唔做發起社會運動
一樣喳嘛

叫蓮燈會。

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

立完法執唔到法
司法部門只會跟現行立會法案司法
唔會理個乜9臨時立法會
完全冇人理你個民意反映組織同覺得有威脅
然後覺得好威有制衡力，升左級

真係on99
由原本爭取改革現有有權力嗰個立會
變成立一個冇權力民意反映組織
唔知邊個天才諗出黎

一係三毛, 一係傻仔。

大把五毛入場中

好天真

有無人發現第5訴告不停改 越改越離地？
由民林奠落台 到雙普選 而家仲話解散立法會
究竟打J要打幾耐？
利伸：理性黃絲